如果我係雜近平，而家我真係 UM 住半邊嘴笑

又話焦土，等我仲嚇到瀨屎
所有春袋（閒日中環，稅局，港交所 etc) 都無絲毫無損
中環食 LUNCH 行幾步就係抗爭
不服來辯